覺唔覺得blackpink係k-pop有史以來最完美嘅女團?

講樣
佢四個擺明係完顏團啦
真係無可否認
最重要係佢四個係純天然
冇任何加工
對比起mamamoo嗰啲

論音樂作品質素
佢哋啲歌幾有深度同質素
好發人心省同啟發到人
唔似得某T團
淨係識得唱兒歌

論團員關係
眾所周知
佢哋四個friend過打band
尤其係jen jen同jisoo
點都好過成日搞內鬥嗰啲女團

輪敬業精神
係人都知
我哋blackpink永不hea跳
絕少唔開咪
遇意外都唱到底跳到底
好有敬業樂業嘅精神

見到我哋嘅blackpink
成日無辜畀人話買榜同刷view,真係搞到我心都碎埋, 希望某T團唔好再派人嚟黑我哋blink同blackpink
blackpink deserve more
最後附上我哋blackpink美圖

樓主快啲走 呢度頂唔住

blackpink神曲

唔記得po jen jen首solo添

mamamoo都唔係sell樣
攞blackpink同佢比

我唔驚
連登好多blink
係事實怕咩講呀

我而家係講緊完美喎
我欣賞佢哋啲才華
但係樣真係完全冇得比喎

jennie真係好完美

使乜講
我喺佢身上真係搵唔到缺點呀

講你就講啦
又要話埋TWICE
信唔信我屌鳩你老母？

BTW我係BLINK但ROSE真係好撚柒樣衰，感情睇得出都唔夠其他三個咁好，每次見佢同人互動都有種尷尬

jen jen QQ

只接受jisoo係靚

咩呀
事實係twice同blackpink係天敵呀
有講錯?
blackpink四個都咁好
唔好搞分化

jisoo神顏當然係事實啦
但其他嗰三個都好正

rose都樣衰

🌹依家好靚喎
出道至今嘅巔峰時期

四隻一路以嚟都係咁靚
繼續走花路啦

鐘意個泰妹 佢個樣唔係普遍韓妹果啲靚
同埋佢地4個辨識度都好高

仆街 平時屌bp咁多負皮
今次讚bp又咁多負皮
blind呢？？？？去哂邊？？？？？？

lisa真係好撚正
最正嘅國外idol

利利

bbg

樓主好撚低質

btw我終於諗到個新名呀
對唔住大佬(艾琳)

又黑？

下
黑乜嘢?

都話我欣賞mmm啲才華囉
但樣冇得比係事實喎

點會無整容微整至大整都有 睇下rosé塊面梢完骨尖至

jensoo

永不hea跳
利申: jennie粉

冇波既女人點叫完美??

抹黑其他女團，提高自己地位，blink經典手段

正常討論
非抹黑

又唔係行賣淫路線
唔使大波

對比起mamamoo嗰啲
唔似得某T團
淨係識得唱兒歌

成日無辜畀人話買榜同刷view,真係搞到我心都碎埋, 希望某T團唔好再派人嚟黑我哋blink同blackpink

jen jen傷咗嗰期先咁咋
唔通你要佢傷咗都好用力咁跳咩

講事實叫抹黑

屌你老母黑bp還黑bp
咪撚攻擊mamamoo

四個好似一樣

黑乜
我係大愛撚
我❤blackpink
我❤mamamoo
我❤娜璉

咩叫比起mamamoo果d

驗眼
四個個樣都好有特色

收皮啦
mamamoo都黑得落
你正一仆街！！

Bp發人深省
蒲歌發人深省？

G錯了😭😭😭😭😭
睇在大家都係璉飯
原諒我一次

對lau G ho suck 望

好似playing with fire
教導小妹要帶眼識人
咪信d衰男人

下次唔好啦
完全唔明點解咁多人黑mamamoo個樣
明明玟星靚咁多

下
係咪有d咩誤會

下。。唔係教人中秋唔好煲立咩

第一次支持樓主

both啦

望望下
法國玟星真係幾令

賢飯果然有taste

你地bp同twice互黑就算
咪扯埋mamamoo

我老婆梗係靚

班人黑埋玟星個樣唔靚因為岩岩出道佢定位行中性，短髮扮男人咪話唔靚

而家長髮look勁有女人味扮男又好帥氣
次次d人提mamamoo都係話得solar靚

blackpink d 歌可以點發人心省
點啟發到你

佢同時係我男友同女友

上面講咗
好似playing with fire
教導小妹要帶眼識人
咪信d衰男人

如果我係女都真係驚畀佢搞到變les
呢張好sweet

有冇諗過係你面盲

條改名blind狗仲未入？

諗起某會然

低級黑 食屎啦

邊度黑啊

睇緊倚天

幫推

Blackpink 世界第一

繼續關注逃犯條例

竟然敢串mamas
食CD偶像你估係流？

多謝你
blink一世平安

係
客觀數據完全吊打其他團
難為d once牙one牙日反夜反

Momoland 先係

mml
人唔笑狗都吠啦
買榜洗view抄歌團

On9

d once日日盲反bp
真係戥佢哋辛苦

Bitch哪能solo

Twice >itzy>bp

bp>>>>>>itzy>>>>>>>>>twice

成隊都係食人血饅頭
冇blackpink，2NE1都唔使解散

高級黑我屌你老母

老楊搞幼幼團啦
仲棒老野
女團去到30歲無人j

laugh die

係YG問題
唔關BP事

樓主可再努力
都係大陣酸味
用字舖排方面可以下返D苦工

BP>>>>>>>>>>>>>>ALL

以前都有睇下bp 出左itzy後就冇乜

中肯

係
其他五代嗰啲真係太廢
睇都曬時間

唔明你噏乜

咁你rv啲歌呢

又屈?

bp=垃圾

bp笑mml洗view...
認真咩

仲有momoland 不過隊野太奇怪 無啦啦雪人都有

Izone限定團又冇咩興趣

佢學人因為拍拖 另一個係健康問題

出新歌個陣我滿心歡喜去睇 睇到尾都冇Daisy

原來雪撚左我仲幾鍾意佢

咪屈啦
bp都唔知幾清白

賓妹又搞事?

你老母就老野
你老母最多人J

YG係主因
不過blacpink的確加快左佢地解散

反手狗想幫bp招黑 dllm 樓主死全家

是旦啦
mml得nancy,yeonwoo,jooe

無睇開泡 但你同我講班女純天然真係笑撚咗出聲

你條傻閪就死全家
真心假膠都未識分
仲衝出嚟柒
弱智仔

樓主死全家 爽能左

死傻閪
收撚皮啦
屌你老母
全家死哂未

認真，四代女團除咗mamamoo 同 red velvet Wendy 之外 實力都唔多掂喎

Lisa世界第一

講高質梗係2ne1，雖然已經解散左，而家d人睇k pop，一半都係睇樣，好膚淺，舊少少嘅女團t-ara都正

起咗#105底
原來又係波台狗亂吠
已block

邊隊女團成三十歲都仲cb

Celeb five

樓主ho ball

低質招黑就摺埋啦 50係以為block完就唔係anti反手狗掛

真
我從來未見過有咁完美既女人
關係又好
又靚
又有氣質
唱歌又好聽

你宜家先入嚟㗎
等咗你好耐囉
啱啱煲緊倚天?

好波

多謝十卜

rv邊有得同bp比
bp世一

係囉
老女人真係夠曬垃圾
agger?

屌